急！有TG起文宣同示威者底

快撚啲report啊屌

同埋最緊要話比自己啲frd聽所有acc要轉返private啊

自推n連

1

2

3

4

5
屌撚晒兩條tgd仆街

6

7

8

快撚啲啊

冇人理？

偷影咁撚鬼鼠我屌你老母！

點解唔開張太空卡用TG??

冇人推

啲人冇啲自我保護意識

推啊

推

好撚多人被起底快report
叫frd轉private

A

B

C

D

E

F

其實佢都好Q無聊...
禁都起底我夠可以去了HKG報起

G

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

最怕被起底嘅爸絲有危險

屌，假波黑警上熱門
同路人被起底冇人理

似老屈多過起底喎

冇人理，我理

你好似唔知有呢啲page咁

如果report page有用

我諗老豆搵仔死咗1000次啦

叫人好好注意私隱仲好

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

所以要啲人轉private同report呢啲撚屌group
啲冚家剷藍絲同黑警乜都做得出

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

set 唔 set private同sync唔sync contact無關係....基本上一定要用另一個電話號碼。

有叫啊，雙管齊下

呢個唔撚係重點啦

總之轉private啦屌

唔洗太驚...
佢禁同我蕷果日報d comment click 入去無分別

轉private 轉private 轉private
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

幫推

最主要提巴絲轉private
轉private 轉private 轉private
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

太空卡

轉private 轉private 轉private咪撚比藍c黑警有機可乘
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

set哂private
點解仲起到

推爆佢
轉private 轉private 轉private咪撚比藍c黑警有機可乘
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

佢有你電話就得

有好多應該係冇private㗎
比啲自我保護意識啊

Puah

Push

都唔知係咪求其搵張相就話係嗰個人

大家放心 佢啲人名係鳩改。我個friend都唔係佢起底果個名黎既

有呢個可能
1,2張係真
其他都係假

係啦屌，個個都唔撚似示威者嘅
不過要保障每個人嘅私隱啊

private啊最緊要
有樣都唔好啦

點知起左底果啲係真定假？

轉private
轉private
轉private
咪撚比藍c黑警有機可乘
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

推
Reported

一句講晒，轉private！

轉private
轉private
轉private
咪撚比藍c黑警有機可乘
823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青

轉左private未

push

淨係推假波黑警飛機杯得啦屌

一定起錯人

Fb果度記得唔好填電話

原來有人唔知推上熱門

深水埗有$25張太空卡
快啲轉啦

reported violent

係啦屌
呢啲亂起人底嘅撚屌要皇天擊殺啊

PRIVATE

轉private & report

轉private
轉private
轉private
823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青

Report左 幫推

唔係好明點起到

原來有人唔知
推推推

推

8.23 人鏈8.24 7-11am 機場, 之後觀塘8.25 葵青荃8.31 民陣大遊行

亂起人底都唔出奇
啲藍c冇撚腦㗎

係TG 啲人冇較返唔好SHOW電話?

report佢地呀屌你地

sor囉推比更多唔知嘅人知！

好恐怖，有人唔知

推到佢地較返

推啦private啊

好恐怖
人人自危 秋後算帳

點解會起到? 空FB ACC有冇用?

跟住做同我nobody晒佢

推到d人private啊

自己acc都要private啦

823

有冇得起個admin出黎？

推post

唔識推比IT部嘅同事

轉private
轉private
轉private
823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青
831民陣

已report

話埋比朋友知轉private啊

其他----假新聞、誣衊市民

努力report緊

reported

話埋比朋友知轉private

pish by p

sync咗要delete返

點解搵到

會唔撚會係啲仆街藍c親戚啊屌佢老母

823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青
831民陣

點解仲有人未set private

咪係囉屌，冇人想睇你快啲轉private

有你電話一樣會睇到

我都冇人想睇，所以一早轉左
你呢？

連電話都private埋佢啊

姐係依兩個都要關?

report到佢收皮！

父母搵仔 port 左幾百次都無事

係report啊叫埋身邊朋友將所有通訊同社交媒體轉private

咁就得？

咁就叫身邊朋友轉private
由自己做起

記得叫身邊朋友轉派肥啊
由自己做起！

轉晒nobody

勇武同國際支援無衝突

仆你個街差d唔記得
tg轉過相，舊相都照樣係到
快撚d同我撳入去del啊

轉privacy 冇撚用呀on9樓主
要係公海講野一定要太空卡

了解下經咩途徑比人起到？ 電話應該要自己contact有至見到...？

p牌無力一推

ig fb都要private啦

推呢個

ig fb轉private，tg太空卡
ig fb轉private，tg太空卡
ig fb轉private，tg太空卡
823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青
831民陣

ig fb轉private，tg用太空卡
ig fb轉private，tg用太空卡
ig fb轉private，tg用太空卡
823人鏈
824觀塘機場
825荃葵青
831民陣

使唔使上網 定係要個Number註冊就算

[核彈]將軍澳警處發生疑似輪姦事件

麻煩大家轉推呢個先我屌

我無嘢講

屌佢老母

推 冇做好快啲轉setting

fuck。。。原來我一直冇較private

tg要del相啊

823 人鏈啊！！ 人啊 ！

佢話係就係咩 9up group

cls

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

推！

所以真係唔可以當街除罩.......

推，已report

我地呢邊勁多靚仔靚女 起佢地全部廢老黑社會

對家開始用我哋嘅工具反擊

有冇人將啲起底圖key晒藍絲啲樣落去。然後spread出去全世界

去到認為安全同冇cam先好除
不過依家周圍都係

private

後巷都未必安全 要望清楚

邊到開呢個介面

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

推呀!

依家d後巷cam仲多過條街，堅要小心

邊個介面？

我朋友果個就假既,而且佢無做過文宣.又無係TG出聲